有冇人知呢隻野邊到有得賣？

跪求

推

尋日喺深水埗精品見過

唔該晒巴打 今日去揾下先